\section{Realisierte Wunschkriterien}
\subsection{Job Management Server}
\textbf{/FA11060/} (Optimierung von Jobs) wurde realisiert. Bevor Operationen eines Jobs ausgeführt werden, werden sie so weit wie möglich zusammengefasst.


\subsection{Webclient}
\textbf{/FA12000/} (Anwendung unterstützt Internationalisierung) wurde realisiert. Neue Sprachen können mit sehr wenig Aufwand hinzugefügt werden.

\subsection{Kommandozeile}
Es wurden keine Wunschkriterien aus dem Pflichtenheft realisiert. Es wurden jedoch weitere Befehle, die im Entwurf noch nicht spezifiziert wurden, hinugefügt. Diese vereinfachen beispielsweise das Debuggen.

\newpage
\section{Zeitplan}

\begin{figure}[htbp]
\makebox[\textwidth]{
\includegraphics[scale=0.70]{Bilder/Gantt_diagram.pdf}
}
\caption{Dieses Gantt-Diagramm zeigt den geplanten Implementierungs-Ablauf.}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
\makebox[\textwidth]{
\includegraphics[scale=0.70]{Bilder/Gantt_diagram_real.pdf}
}
\caption{Dieses Gantt-Diagramm zeigt den Implementierungs-Ablauf in der Realität.}
\end{figure}